［尋找苦主］過完數即block人間蒸發走數！！！

詳細係我係fb鞋谷徵鞋，比尼個人inbox
傾左一大輪，講好哂價錢比哂相約交收既時候
聲稱自己住澳門，近排過境面交唔方便..

得出結論係順豐寄比我，我當時覺得過數再寄，好冇保障，say左no，對話如下

最後都應成左先過一半數收到貨過

過完數之後，做戲做全套，問埋郵寄詳情

對話就到尼到，跟住就秒block左我，完全聯絡唔到
宜家心頭上得佢個轉數快no. 同hsbc 戶口
已經打算去報案，亦都係希望當時人睇到主動聯絡反還反錢（雖然冇乜可能）

亦都想靠連登尼個平台睇下搵唔搵到其他比佢呃左既人同苦主，睇下有冇同路人
一齊有報案no.，相信警察個邊做野都會快d

預左比各位屌傻仔，屌細力d
但我最重要既想睇下宜家有冇咩方法可以做到，唔想再有下個受害者

一手交錢 一手交貨
咁都仲有人中伏

推

又一單弱智發現案

都知自己on9左
宜家打算禮拜一去銀行搞齊資料
去報案

又係過數黨

無得當面交收
就一定要有評分/賣家history 嘅中介platform先會預繳

完全明白！
當時只根據佢Fb嘅狀態感覺
只覺得係有用開嘅唔係個d新開鬼ac
就信左

不嬲都唔信網購 點解唔可以落街買

呢到唔係fb

尼你老母，嚟
睇見就躁

每次呢啲苦主 5p字: 吾系甘牙尼唸
我都會覺得佢抵死

推
另介紹 csi 口罩
$250一盒

謝幫推

點解你地可以對無公司無鋪既網店買野 知唔知咩叫有野渣手 人地走你數 你點追人

多數人都係貪快/方便比人呃錢

點解呢個世界上會有咁多騙子
之前又有咁多人上網扮有口罩賣然後呃人錢

有銀行戶口就報警啦
仲花時間打字

😦😦😦